港島人依加仲可以點出poly?

港島人依加仲可以點出poly? Thank you

港島人依加仲可以點出poly?

Pish

有咩可以幫手做到？

搵義載司機

塞哂路出唔到

行

有咩辦法出到去？

Call左的士 的士唔肯去

去西環

Call話好多都唔肯去 加錢都唔肯

人係銅記 一個人都無 又出唔到九龍

冇嘅可以行過去 紅隧其實唔係好長
有1萬人一齊行 邊個都冇理符

咁10萬
和理非嘅武器係人數